內蒙古發生鼠疫 "黑死病"

本月內蒙古地區第二例鼠疫患者死亡。

《人民日報》援引巴彥淖爾市衛生委員會的公告說，該患者被確認患有鼠疫。這就是中世紀所稱的“黑死病”……

陸續有來

鼠疫應該唔駛期待，上年11月都爆過一下，撳得住
人類太熟鼠疫，好難爆得大

第一次睇

笑死

教育電視
常識節目

去過內蒙古 一啲都唔出奇 佢地啲肉話就話係羊肉 但分分鐘係老鼠肉
打完邊爐啲醬會回收黎用

內蒙真係冇樣野食得落肚
我唔識食 唔識欣賞